[大師算到你今日比人拉] 網傳范冰冰在南京算命時被捕

中國女星范冰冰捲入娛樂圈逃稅風波，已經消失於公眾視野3個月。有關范冰冰各種傳聞不斷。近日，又傳出范冰冰在南京算命時被抓，算命「大師」沈愛栩已經失蹤。
廣告

9月6日，有台媒稱，范冰冰目前已補繳完9800萬人民幣（約新台幣4.3億元）的稅金，且下一步將驚爆喜訊！

在此之前傳出范冰冰被抓捕囚禁北京一招待所的消息。9月3日，有網友在微博稱，范冰冰曾找過「大師」沈愛栩算命，之後在南京被抓。目前沈愛栩也失蹤，另有一位神秘富豪也牽扯其中。該網友還稱，曾找到那位神秘富豪求證，他承認范冰冰找他幫了點忙。

但也有網友爆料說，范冰冰確實被抓了，不過地址是在南京。甚至還的網貼說，范冰冰找沈愛栩算命花費了200萬人民幣。

沈愛栩1997年出生在江蘇鹽城，3歲時被稱為「鹽城小神童」，有風水專家和易學專家等身份。此前有報導稱，沈愛栩參與詐騙，涉案金額無數。網上還有帖子說，沈愛栩是其小學同學，真名叫沈愛旭，特別笨，漢語拼音都認不全。

近日傳出算命「大師」沈愛栩已經失蹤。（網絡圖片）

截至9月6日，范冰冰消失於公眾視野已經整整3個月了。在此期間，有關范冰冰的各種傳聞橫飛。

唔知中師有冇食過binbin

TB來

范冰冰呢d中國巨星都可以被中國一晚放棄
證明人係中國建立既野真係會好唔stable

你唔走私漏稅邊個得閑搞你？

算命大師：你將會有個劫，估計會係未來10....

范冰冰：10咩呀大師？

算命大師：9....8....7.....

好尷尬

可能算命大師報串

畀領導輪完未？

中國D星, 無論歌星影星定係巨星, 全部都有逃稅, 多定少既問題
正如係中國既企業, 邊間完全乾淨, 一查實有野中

呢個就係個濕鳩大師！

不是在美國？

話明要搵個大既開刀